[認真] 點解私家診所護士淨係請女仔？

從來冇見過有男仔做診所護士，咁算唔算性別歧視？
有冇巴打解答到

利伸：psy nursing rn fresh grad 冇offer想搵工做住先

psy nurse

所有非公立醫院醫療單位 分明歧視
係冇男護敢告之嘛

將心比已, 你係男醫生你會想請女護士定男護士先

當年dse唔夠高分，冇得揀之下入咗

認真MODE

因為大多數都係男醫生

有女病人時一定要有女護士在場,唔係又俾人告非禮

男醫生: 你唔睇我都要睇啦

BTW

我睇開個醫生十年

醫生個年紀一日一日咁大
D姑娘年紀一日一日咁細

女醫生都只會請姑娘

譚仔店面都好似無見過有男

去老人院做啦

又係bo

方便男醫生食用

我見過啊 似岩岩考完dse

膠post

講真我唔太想做院舍，因為聽啲阿sir講過話你RNP入到去一定係做最大嗰個，好多時第一日返工已經要做ic
試過有師兄就係咁嘅情況，仲要唔好彩第一日就有院友arrest咗要急救，喺都未熟悉個運作之下搓完人仲要做返晒所有document，最慘係冇人幫到你，唔通叫啲呀姐做咩

所以我諗住長遠一係等入返HA，一係寧願做政府工算

認真囉好冇
真人真事有眼見

公平咩？

搓人同寫document好小野姐

HA真係機會渺茫

診所護士人工好低炸喎 又唔洗degree
你psy rn唔洗揀呢份工啦

其實我出psy placement嗰陣啲rn都同我講話男仔HA請嘅機會都幾大，因為前線真係唔夠人同埋都走咗都唔止十個男rn，係唔知點解男嘅in完都請唔晒(唔止我一個no offer)

院舍嚟講我自己就覺得係壓力大過醫院，自問仲未有能力可以做到獨當一面，同埋新嘢上手比較慢，始終喺醫院有其他rn/apn旁住會好啲

諗住等攞到個牌之前搵啲part-time做下先，依家未有牌就算院舍工都申請唔到
好似八月先攞到個牌

太和廣場果間最近請左個男仔

之前有個frd又係去做診所護士 不過做朝9晚9喎
唔搵份時間短啲嘅pt

Psy rn 去做院舍啦屌
有d general 位都會請psy

諗住搵返啲醫護行業做下會對再in HA好啲啫
其實我想做圖書館理員
可惜依家公共圖書館冇請

老實講院舍係無壓力
有咩都係call白車
你都無乜儀器去幫個病人
而且家人對院舍無乜要求，同醫院無得比

你只係唔敢作出新嘗試姐

美孚都見過

絕對唔係
而且老人院好多濕星嘢，好撚煩

唉如果HA第二輪apply in完都唔請先考慮
btw咁私家醫院係咪唔會請psy？

有事護士幹
冇事幹護士

私家醫院唔洗諗

psy嘅選擇真係少好多

女睇男既就得，男睇女就唔得，因為好多男既生性咸濕，依個刻板印象害撚死你無offer

屌你讀完個degree做圖書館理員，會唔會太on9呢

HA都係性別歧視架，點解女護士可以入男病房做野，男護士唔可以入女病房做野？

男姑娘

講緊part-time啫

我見啲女同學幫男病人插foley一啲尷尬都冇

我做過
利申: 男

冇錯，最主要係因為借眼問題

著得起套制服就無男女之分，對得住自己，對得住patient，男女patient一樣咁care

雖然我知HA同大部分港豬唔係咁諗

講左好多次
請唔好叫診所果d做護士
好侮辱

極之同意，做起野上黎邊理你男定女姐同埋女做男得，男唔做得女真係好不智，做完自己個邊又唔可以幫手，又要比人話得閒冇野做想我點姐大佬
利申，老人院男PCW

女權又會話你小家斤斤計較架啦...

係黃大仙見過 個男仔自己都好尷尬

Rn都要做診所

讀緊mental留名

其實mental係咪真係full得好勁？成日見人失業/入唔到mental nurse呢行

不過依家general都爆，今年都有一大班人無offer

咁應該點叫？

前線病房RN話一路都唔夠人，但管理層嗰班唔請人都冇計
上面班仆街淨係識睇住盤數話之你前線嗰啲做到死

叫姑娘

咁喺醫院啲女護士都係畀人叫姑娘啫

做診所起薪得8-9k psy rn+allowance 有31k
估唔到咁都有人肯做

8-9k 係助護
有d 連鎖醫療中心都要請護士，都有2皮架

EN RN 都可以做診所 supervisor
或者專科診所
2皮幾啦

但唔知psy嘅請唔請，定淨係會請general

咁女醫生夠要有男護士在場...

你叫個GP出錢請個助護放係診所然後揀個男嘅
你係病人你都覺得怪啦
再講助護連HCA都唔係,男人老狗都唔會搵份咁嘅工做啦

香港法律男女不平等⋯

係咪我之前返個間

我見過
暑期工

樓主Ou 定poly

唔想自爆
邊間出嚟有分別咩？

上招聘網搵醫療行業兼職係得呢啲
就算HCA都要再讀證書課程，有得做就梗係想返HA做RN啦
依家係睇下有咩兼職做住先咁啫

你講一講 又好似係⋯

因爲咩啊 食女囉 識幾條撚樣一季換一次姑娘，正撚到 出親conference後宮佳麗三千

你入到醫院有咩事係咪第一時間問救你果位醫生，護士邊間院校出身？

CPR，HKU醫生，Poly護士同我入黎，其他全部死開

係咁黑暗架啦 擺明性別歧視 吹得佢地漲？

ching ho ball